cctvb新聞吹水

依家食緊飯，間餐廳電時播緊cctvb新聞，吹水話支那隻垃圾航母突破第一島縺，成廿架艦載機同美國一個中隊戰力同級，又唔講D艦載機報大數，隻艦條龍骨斷嘅同冇咗個最勁嘅導彈系統。

有10架飛機升降代表啲咩？
何況佢得一架航母 仲要係二手貨

基本上係中共官方宣傳口徑，咪撚睇

印象中美國既航母上面放到好多架戰機（2x 隻）
支那果幾部好似十架都無

人地美國飛機放滿哂都隨時多過中國兩首遼寧加埋總和

又有得垂直升降，出擊同回收d速度都快幾倍

作為一艘廢船，駛到出咁遠已經好巴閉，cctvb緊係吹大佢

頭先講聖誕市道

好訪問唔訪問個賣阿婆衫既老細

話無左大陸客好唔掂

無人買佢D野

山長水遠買佢D街坊阿婆衫?

擺到成90架

八十幾架。

呢個錯得嚟真, LHA/LHD載滿F-35B唔會輸蝕好多

佢指既單程證